[突發] 游B髮線後移 疑似出現脫髮徵兆！

呢個係游b 唔係梁美芬咩

乜撚嘢事成個阿嬸咁嘅？

條女好撚正呀

成熟左

腦魔仲未入

盲

李慧琼嚟嘅